每個憎恨警察既人都覺得自己係理性

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

每個憎恨示威者既狗都覺得自己係理性

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

最大問題係，狗唔係真正嘅惡人，如果用打機來比喻。個boss係中共同個班同流合污嘅港官，警察只係佢地無限spawn出來嘅兵，係禁打兵係永遠唔會通關嘎

每個憎恨示威者既狗都覺得自己係理性 想知理性既你地睇到依段片究竟係有咩感受？ 每次見到示威者有關用武力既就屌 但暴徒打示威者既一係就視而不見 一係就幫佢地諗埋佢地打示威者既「合理」解釋黎滿足自己憎恨示威者既立場 係你地既眼中從來示威者做錯就要發大黎講 而暴徒既行為就可以用唔同既理由黎合理化 2019年聽過最好笑既一句說話 佢地係用佢地既自由換取香港既穩定 既然係咁不如除左個頭盔先講？係咪用啲咁既藉口去將犯法既行為合埋化？最後想講句勿忘初衷 希望你地既初衷從來都唔係傷害示威者

每個執法者都以為自己係正義

政府揾佢哋打人，保護權力，淪為政治工具，比人打正常呀

警察可以隨便對人造成永久性傷害？
根本而家警察無合理理由可以殘害示威者
如果你話警察冇殘害示威者
大把證據比你睇。
現今暴警必須被肅清，
沒有跟隨指引，警察知法犯法，已經變成犯罪份子
而且情緒不能控制，造成危害他人性命的罪犯

記唔記得我個名 我又轉左會